黑警虐兒=高尚情操

示威用大聲公=作奸犯科

香港法治，猶如垃圾。

與家人一同進行模擬防暴訓練
打成一片提升親子關係
培養子女未來晉身警隊作準備